屌你老母newegg

jumbo 1950$
我買個陣 1606.99$

e+賣1405.99$....

cl17
再平少少

屌你老母newegg

買左有無得拎discount?

淨係識負皮既sales做乜唔敢留言

柒

有啲商品得

之前R左800蚊

會唔會入左 閪客名單?

SE 原來賣成2K....

HKD$1,366.99

有呀 但係好似要親身去新強總部

會唔會俾人熔左都似?

印象中CL16係三叔B-DIE貴係值既

值既
值既
值既
值...

多謝樓主通知

等緊三千幾買128GB

我件野係bf正日前兩日買，bf降800都claim到

我慘D...條RAM係一直都千6
不過其他就